msgid ""
msgstr ""
"Application: Dont' Starve\n"
"POT Version: 2.0\n"

#. UI.MAINSCREEN.ACCOUNTINFO
msgctxt "UI.MAINSCREEN.ACCOUNTINFO"
msgid "Account Info"
msgstr "帳號資訊"

#. UI.MAINSCREEN.ACKNOWLEDGEWARNING
msgctxt "UI.MAINSCREEN.ACKNOWLEDGEWARNING"
msgid "Don't Show This Again."
msgstr "不再提示"

#. UI.MAINSCREEN.ADJUST_DISPLAY_HEADER
msgctxt "UI.MAINSCREEN.ADJUST_DISPLAY_HEADER"
msgid "Adjust Display Area"
msgstr "調整顯示區域。"

#. UI.MAINSCREEN.ADJUST_DISPLAY_INSTRUCTIONS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.ADJUST_DISPLAY_INSTRUCTIONS"
msgid "Adjust display area using <up> and <down> to the maximum screen size\nso all arrows are fully visible.\n\nPress <A> to accept the changes."
msgstr "用<up>和<down>將顯示區域調整到螢幕最大尺寸，\n使所有箭頭完全可見。\n\n按<A>接受挑戰。"

#. UI.MAINSCREEN.ADJUST_DISPLAY_TEXT
msgctxt "UI.MAINSCREEN.ADJUST_DISPLAY_TEXT"
msgid "Parts of the game may be cut off by the edges of your screen. Do you want to check your display area now? If not, you can do this later in Settings."
msgstr "遊戲的一部分可能被你的螢幕邊緣阻隔。你希望現在檢查你的顯示區域嗎？如果不希望，你可以稍後在設置中檢查。"

#. UI.MAINSCREEN.ADVENTURE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.ADVENTURE"
msgid "Adventure"
msgstr "冒險"

#. UI.MAINSCREEN.ADVGAMEDESC
msgctxt "UI.MAINSCREEN.ADVGAMEDESC"
msgid "NOTE: This mode is still under development.\n\nFor experienced players only!\n\nYou've decided to bring the fight to Maxwell.\nCan you survive the increasingly harsh conditions he's created, and beat him at his own game?"
msgstr "備註：這個模式仍在開發中。\n\n僅對經驗豐富的玩家開放。\n\n你已經決定把戰火蔓延到 Maxwell。\n你能夠在你創造的這個越來越惡劣的條件下生存下來嗎，並且在他自己的遊戲裡打敗他？"

#. UI.MAINSCREEN.ASKQUIT
msgctxt "UI.MAINSCREEN.ASKQUIT"
msgid "Quit Game?"
msgstr "是否退出遊戲？"

#. UI.MAINSCREEN.ASKQUITDESC
msgctxt "UI.MAINSCREEN.ASKQUITDESC"
msgid "Charlie will miss you."
msgstr "查理會想你的。"

#. UI.MAINSCREEN.BACK
msgctxt "UI.MAINSCREEN.BACK"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#. UI.MAINSCREEN.BETA_LABEL
msgctxt "UI.MAINSCREEN.BETA_LABEL"
msgid "The Gorge Event"
msgstr "暴食"

#. UI.MAINSCREEN.BROADCASTING
msgctxt "UI.MAINSCREEN.BROADCASTING"
msgid "Broadcasting"
msgstr "廣播"

#. UI.MAINSCREEN.BROWSE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.BROWSE"
msgid "Browse Games"
msgstr "流覽遊戲"

#. UI.MAINSCREEN.BUYDONTSTARVEMAIN
msgctxt "UI.MAINSCREEN.BUYDONTSTARVEMAIN"
msgid "Buy Don't Starve"
msgstr "購買《饑荒》"

#. UI.MAINSCREEN.BUYNOW
msgctxt "UI.MAINSCREEN.BUYNOW"
msgid "Buy Now"
msgstr "立即購買"

#. UI.MAINSCREEN.CANCEL
msgctxt "UI.MAINSCREEN.CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. UI.MAINSCREEN.CANCELOFFLINE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.CANCELOFFLINE"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. UI.MAINSCREEN.CANT_LOAD_ROG
msgctxt "UI.MAINSCREEN.CANT_LOAD_ROG"
msgid "Reign of Giants is not installed. Unable to load."
msgstr "《巨人國》未安裝。無法載入。"

#. UI.MAINSCREEN.CANT_LOAD_TITLE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.CANT_LOAD_TITLE"
msgid "Load Failed"
msgstr "載入失敗"

#. UI.MAINSCREEN.CHEATS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.CHEATS"
msgid "Cheats"
msgstr "秘技"

#. UI.MAINSCREEN.CHOOSEDIR
msgctxt "UI.MAINSCREEN.CHOOSEDIR"
msgid "Don't Starve Game Data"
msgstr "《饑荒》遊戲數據"

#. UI.MAINSCREEN.COMPENDIUM
msgctxt "UI.MAINSCREEN.COMPENDIUM"
msgid "Compendium"
msgstr "資料"

#. UI.MAINSCREEN.CONSOLE_EDITION_TEXT
msgctxt "UI.MAINSCREEN.CONSOLE_EDITION_TEXT"
msgid "Console Edition"
msgstr "控制台版本"

#. UI.MAINSCREEN.CONTINUE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.CONTINUE"
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#. UI.MAINSCREEN.CONTROLLER_DETECTED_BODY
msgctxt "UI.MAINSCREEN.CONTROLLER_DETECTED_BODY"
msgid "Do you want to play Don't Starve Together with a controller?\nYou won't be asked again, but you can revert your settings in the Controls screen of the Option menu if you change your mind."
msgstr "你想要用控制器玩《饑荒：連線版》這個遊戲嗎？\n 你不會被問第二次，但是要是你改變主意了，你可以在選項功能表的控制螢幕上恢復設置。"

#. UI.MAINSCREEN.CONTROLLER_DETECTED_HEADER
msgctxt "UI.MAINSCREEN.CONTROLLER_DETECTED_HEADER"
msgid "Controller Detected"
msgstr "檢測到遊戲手柄"

#. UI.MAINSCREEN.CONTROLS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.CONTROLS"
msgid "Controls"
msgstr "控制"

#. UI.MAINSCREEN.CREATE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.CREATE"
msgid "Host Game"
msgstr "創建遊戲"

#. UI.MAINSCREEN.CREDITS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.CREDITS"
msgid "Credits"
msgstr "主創人員"

#. UI.MAINSCREEN.DELETE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.DELETE"
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#. UI.MAINSCREEN.DISABLECONTROLLER
msgctxt "UI.MAINSCREEN.DISABLECONTROLLER"
msgid "Disable Controller"
msgstr "禁用遊戲手柄"

#. UI.MAINSCREEN.DLC_UPDATENAME
msgctxt "UI.MAINSCREEN.DLC_UPDATENAME"
msgid "Where There's a Wilson..."
msgstr "有威爾遜的地方..."

#. UI.MAINSCREEN.DST_FORGE_BETA_UPDATENAME
msgctxt "UI.MAINSCREEN.DST_FORGE_BETA_UPDATENAME"
msgid "The Forge Beta (v{version})"
msgstr "《熔爐》(The Forge) 測試版 (v{version})"

#. UI.MAINSCREEN.DST_UPDATENAME
msgctxt "UI.MAINSCREEN.DST_UPDATENAME"
msgid "Release"
msgstr "版本"

#. UI.MAINSCREEN.DYNAMICCONTENT_CLEAR
msgctxt "UI.MAINSCREEN.DYNAMICCONTENT_CLEAR"
msgid "Clear Dynamic Content"
msgstr "清空動態內容"

#. UI.MAINSCREEN.DYNAMICCONTENT_DESC
msgctxt "UI.MAINSCREEN.DYNAMICCONTENT_DESC"
msgid "Due to an error, dynamic content loading has been disabled."
msgstr "發生錯誤，動態內容載入已失效。"

#. UI.MAINSCREEN.DYNAMICCONTENT_DISABLE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.DYNAMICCONTENT_DISABLE"
msgid "Disable Dynamic Content"
msgstr "關閉動態內容"

#. UI.MAINSCREEN.DYNAMICCONTENT_ENABLE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.DYNAMICCONTENT_ENABLE"
msgid "Enable Dynamic Content"
msgstr "啟用動態內容"

#. UI.MAINSCREEN.DYNAMICCONTENT_OK
msgctxt "UI.MAINSCREEN.DYNAMICCONTENT_OK"
msgid "I understand"
msgstr "我明白"

#. UI.MAINSCREEN.DYNAMICCONTENT_RE_ENABLE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.DYNAMICCONTENT_RE_ENABLE"
msgid "Re-enable"
msgstr "重新開啟"

#. UI.MAINSCREEN.DYNAMICCONTENT_TITLE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.DYNAMICCONTENT_TITLE"
msgid "Dynamic Content"
msgstr "動態內容"

#. UI.MAINSCREEN.ENABLECONTROLLER
msgctxt "UI.MAINSCREEN.ENABLECONTROLLER"
msgid "Enable Controller"
msgstr "啟用遊戲手柄"

#. UI.MAINSCREEN.ENTERKEY
msgctxt "UI.MAINSCREEN.ENTERKEY"
msgid "Enter New Key"
msgstr "輸入新金鑰"

#. UI.MAINSCREEN.ENTERPRODUCTKEY
msgctxt "UI.MAINSCREEN.ENTERPRODUCTKEY"
msgid "Enter Key"
msgstr "輸入金鑰"

#. UI.MAINSCREEN.EVENT_IMMINENT
msgctxt "UI.MAINSCREEN.EVENT_IMMINENT"
msgid "Update imminent!"
msgstr "即將升級！"

#. UI.MAINSCREEN.EVENT_UPDATEDAY
msgctxt "UI.MAINSCREEN.EVENT_UPDATEDAY"
msgid "Starts in 1 day!"
msgstr "1天后開始！"

#. UI.MAINSCREEN.EVENT_UPDATEDAYS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.EVENT_UPDATEDAYS"
msgid "Starts in %d days!"
msgstr "%d 天后開始!"

#. UI.MAINSCREEN.EXIT
msgctxt "UI.MAINSCREEN.EXIT"
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#. UI.MAINSCREEN.FAILEDMODS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.FAILEDMODS"
msgid "The following mods failed to run last time and have been disabled: "
msgstr "下列模組上次未能運行，現在已禁用："

#. UI.MAINSCREEN.FAMILY_SHARED
msgctxt "UI.MAINSCREEN.FAMILY_SHARED"
msgid "Family Sharing"
msgstr "家庭分享"

#. UI.MAINSCREEN.FESTIVALEVENT.LAVAARENA
msgctxt "UI.MAINSCREEN.FESTIVALEVENT.LAVAARENA"
msgid "Enter the Forge"
msgstr "進入熔爐"

#. UI.MAINSCREEN.FESTIVALEVENT.QUAGMIRE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.FESTIVALEVENT.QUAGMIRE"
msgid "Enter the Gorge"
msgstr "進入暴食"

#. UI.MAINSCREEN.FORCEMODDETAIL
msgctxt "UI.MAINSCREEN.FORCEMODDETAIL"
msgid "You are force loading these mods from modsettings.lua. They will always be enabled:"
msgstr "根據modsettings.lua，會強制載入以下模組。它們會始終處於啟用狀態："

#. UI.MAINSCREEN.FORUM
msgctxt "UI.MAINSCREEN.FORUM"
msgid "Forum"
msgstr "論壇"

#. UI.MAINSCREEN.FREEPLAY
msgctxt "UI.MAINSCREEN.FREEPLAY"
msgid "Sandbox"
msgstr "沙箱模式"

#. UI.MAINSCREEN.FRESHBUILD
msgctxt "UI.MAINSCREEN.FRESHBUILD"
msgid "Fresh Build!"
msgstr "最新版！"

#. UI.MAINSCREEN.GAMEWIZARD
msgctxt "UI.MAINSCREEN.GAMEWIZARD"
msgid "Game Wizard"
msgstr "Game Wizard"

#. UI.MAINSCREEN.GETHELP
msgctxt "UI.MAINSCREEN.GETHELP"
msgid "Get More Help"
msgstr "獲得更多幫助"

#. UI.MAINSCREEN.GIFT
msgctxt "UI.MAINSCREEN.GIFT"
msgid "Send Gift"
msgstr "贈送禮物"

#. UI.MAINSCREEN.GREETING
msgctxt "UI.MAINSCREEN.GREETING"
msgid "Hi "
msgstr "你好 "

#. UI.MAINSCREEN.HOST
msgctxt "UI.MAINSCREEN.HOST"
msgid "Host Game"
msgstr "創建遊戲"

#. UI.MAINSCREEN.HOSTCHAR
msgctxt "UI.MAINSCREEN.HOSTCHAR"
msgid "Host (CharSelect)"
msgstr "Host (CharSelect)"

#. UI.MAINSCREEN.IMPORT
msgctxt "UI.MAINSCREEN.IMPORT"
msgid "Import"
msgstr "導入"

#. UI.MAINSCREEN.IMPORTFAIL
msgctxt "UI.MAINSCREEN.IMPORTFAIL"
msgid "Failed to load"
msgstr "載入失敗"

#. UI.MAINSCREEN.IMPORTSUCCESS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.IMPORTSUCCESS"
msgid "Success"
msgstr "成功"

#. UI.MAINSCREEN.IMPORTSUCCESSDESC
msgctxt "UI.MAINSCREEN.IMPORTSUCCESSDESC"
msgid "Data was imported successfully."
msgstr "資料成功導入。"

#. UI.MAINSCREEN.INVITED_AS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.INVITED_AS"
msgid "You were invited to join a game as %s"
msgstr "你被邀請加入遊戲，作為 %s"

#. UI.MAINSCREEN.ISSUE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.ISSUE"
msgid "Report an Issue"
msgstr "報告問題"

#. UI.MAINSCREEN.ITEMCOLLECTION_DISABLE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.ITEMCOLLECTION_DISABLE"
msgid "You must be logged in to view your Profile or Item Collection."
msgstr "你必須登錄才能查看你的檔案或物品收藏。"

#. UI.MAINSCREEN.JOIN
msgctxt "UI.MAINSCREEN.JOIN"
msgid "Join IP"
msgstr "加入IP"

#. UI.MAINSCREEN.JOINCHAR
msgctxt "UI.MAINSCREEN.JOINCHAR"
msgid "Join (CharSelect)"
msgstr "Join (CharSelect)"

#. UI.MAINSCREEN.JOIN_PLAY_TEST
msgctxt "UI.MAINSCREEN.JOIN_PLAY_TEST"
msgid "Join Playtest"
msgstr "加入試玩"

#. UI.MAINSCREEN.LASTBUILDDAYS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.LASTBUILDDAYS"
msgid "Last build %d days ago"
msgstr "上一次更新在%d天前"

#. UI.MAINSCREEN.LATER
msgctxt "UI.MAINSCREEN.LATER"
msgid "Not Now"
msgstr "現在不要"

#. UI.MAINSCREEN.LOGIN
msgctxt "UI.MAINSCREEN.LOGIN"
msgid "Login"
msgstr "登錄"

#. UI.MAINSCREEN.LOGOUT
msgctxt "UI.MAINSCREEN.LOGOUT"
msgid "Log Out"
msgstr "退出"

#. UI.MAINSCREEN.MAINBANNER_BETA_TITLE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MAINBANNER_BETA_TITLE"
msgid "WX-78 Refresh\nBeta Build"
msgstr "WX-78人物重做\n測試版本"

#. UI.MAINSCREEN.MAINBANNER_ROT_BETA_TITLE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MAINBANNER_ROT_BETA_TITLE"
msgid "Beta Build"
msgstr "測試版本"

#. UI.MAINSCREEN.MODDETAIL
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MODDETAIL"
msgid "Installed mods: "
msgstr "已安裝的模組："

#. UI.MAINSCREEN.MODDETAIL2
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MODDETAIL2"
msgid "Klei is not able to help you should issues arise while using mods. Use with caution!"
msgstr "如果在使用模組時出現問題，科雷將無法為你提供幫助。請謹慎使用！"

#. UI.MAINSCREEN.MODFAILDETAIL
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MODFAILDETAIL"
msgid "The following mod(s) have caused a failure:"
msgstr "下列模組導致了故障："

#. UI.MAINSCREEN.MODFAILDETAIL2
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MODFAILDETAIL2"
msgid "The mod will be disabled, re-enable it from the mods menu."
msgstr "該模組將被禁用，請從模組菜單重新啟用。"

#. UI.MAINSCREEN.MODFAILTITLE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MODFAILTITLE"
msgid "WARNING!"
msgstr "警告！"

#. UI.MAINSCREEN.MODFORUMS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MODFORUMS"
msgid "Mod Forums"
msgstr "模組論壇"

#. UI.MAINSCREEN.MODFORUMS_NOT_AVAILABLE_YET
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MODFORUMS_NOT_AVAILABLE_YET"
msgid "Not available yet"
msgstr "尚未可用"

#. UI.MAINSCREEN.MODQUIT
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MODQUIT"
msgid "Disable Mods"
msgstr "禁用模組"

#. UI.MAINSCREEN.MODS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MODS"
msgid "Mods"
msgstr "模組"

#. UI.MAINSCREEN.MODSBADLOAD
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MODSBADLOAD"
msgid "The game did not start correctly last time. This was likely caused by a mod, so all client mods have been disabled.\n\nYou can try re-enabling mods from the mod settings screen."
msgstr "遊戲上次未正常啟動。這可能是由於某個模組所致，因此所有本地模組已禁用。\n\n你可以從模組設置畫面嘗試重新啟用這些模組。"

#. UI.MAINSCREEN.MODSBADTITLE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MODSBADTITLE"
msgid "All Mods Disabled"
msgstr "所有模組已禁用"

#. UI.MAINSCREEN.MODTITLE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MODTITLE"
msgid "Mods Installed!"
msgstr "模組已安裝！"

#. UI.MAINSCREEN.MOREGAMES
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MOREGAMES"
msgid "Games"
msgstr "遊戲"

#. UI.MAINSCREEN.MOTD
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MOTD"
msgid "Check out the latest items in the Klei Store!"
msgstr "快來看看Klei商店最新上架的好東西吧！"

#. UI.MAINSCREEN.MOTDBUTTON
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MOTDBUTTON"
msgid "Klei Store"
msgstr "Klei商店"

#. UI.MAINSCREEN.MOTDTITLE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MOTDTITLE"
msgid "Klei Store"
msgstr "Klei商店"

#. UI.MAINSCREEN.MOTD_ALERT_DETAILS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MOTD_ALERT_DETAILS"
msgid "View Details"
msgstr "查看詳情"

#. UI.MAINSCREEN.MOTD_DOWNLOADING_IMAGE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MOTD_DOWNLOADING_IMAGE"
msgid "Downloading Image"
msgstr "正在下載圖片"

#. UI.MAINSCREEN.MOTD_NEW_ANNOUNCEMENT
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MOTD_NEW_ANNOUNCEMENT"
msgid "New!"
msgstr "新內容！"

#. UI.MAINSCREEN.MOTD_NEW_UPDATE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MOTD_NEW_UPDATE"
msgid "A new update is available\nPlease update to the latest version"
msgstr "有新的更新可用\n請升級到最新版本"

#. UI.MAINSCREEN.MOTD_SALE_ANNOUNCEMENT
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MOTD_SALE_ANNOUNCEMENT"
msgid "Sale!"
msgstr "促銷！"

#. UI.MAINSCREEN.MOTD_SYNCING
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MOTD_SYNCING"
msgid "Syncing Notifications"
msgstr "正在同步通知"

#. UI.MAINSCREEN.MOTD_SYNCING_FAILED
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MOTD_SYNCING_FAILED"
msgid "Unable to download notifications."
msgstr "通知下載失敗"

#. UI.MAINSCREEN.MOVIE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MOVIE"
msgid "Theatre"
msgstr "電影院"

#. UI.MAINSCREEN.MULTIPLAYER
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MULTIPLAYER"
msgid "Multiplayer"
msgstr "多玩家"

#. UI.MAINSCREEN.MYSTERYBOX
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MYSTERYBOX"
msgid "Treasury"
msgstr "寶庫"

#. UI.MAINSCREEN.NEWADVENTURE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NEWADVENTURE"
msgid "Adventure (TEST)"
msgstr "冒險模式（測試）"

#. UI.MAINSCREEN.NEWADVENTURE_WARN
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NEWADVENTURE_WARN"
msgid "The new adventure system is currently in active development and is provided for testing purposes only. It will probably contain bugs."
msgstr "新冒險系統目前正在開發中，僅出於測試目的提供給玩家。它很可能包含Bug。"

#. UI.MAINSCREEN.NEWFREEPLAY
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NEWFREEPLAY"
msgid "Sandbox"
msgstr "沙箱模式"

#. UI.MAINSCREEN.NEWFREEPLAYCUSTOM
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NEWFREEPLAYCUSTOM"
msgid "Sandbox (Custom)"
msgstr "沙箱模式（自訂）"

#. UI.MAINSCREEN.NEWGAME
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NEWGAME"
msgid "Start a new game!"
msgstr "開始新遊戲！"

#. UI.MAINSCREEN.NEWGAMEDESC
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NEWGAMEDESC"
msgid "This will erase your current save. Continue?"
msgstr "這將刪除你目前的存檔。是否繼續？"

#. UI.MAINSCREEN.NEWGAMESHORT
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NEWGAMESHORT"
msgid "Empty"
msgstr "空"

#. UI.MAINSCREEN.NEWGAMETYPE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NEWGAMETYPE"
msgid "What kind of game would you like to play?"
msgstr "你喜歡玩什麼類型的遊戲？"

#. UI.MAINSCREEN.NEWGO
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NEWGO"
msgid "Let's Go!"
msgstr "出發！"

#. UI.MAINSCREEN.NEWMODDETAIL
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NEWMODDETAIL"
msgid "Newly installed mods: "
msgstr "最新安裝的模組："

#. UI.MAINSCREEN.NEWMODDETAIL2
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NEWMODDETAIL2"
msgid "Enable these mods from the main menu."
msgstr "在主菜單中啟用這些模組。"

#. UI.MAINSCREEN.NEWUSER_DETECTED_BODY
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NEWUSER_DETECTED_BODY"
msgid "You might want to explore on your own for a bit and get a feel for things. Would you like to host your own private game first?"
msgstr "你可能有點想要自己探索並且要切身體驗下。你想先創建自己的私人遊戲嗎？"

#. UI.MAINSCREEN.NEWUSER_DETECTED_HEADER
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NEWUSER_DETECTED_HEADER"
msgid "New to Don't Starve?"
msgstr "不熟悉《饑荒》嗎？"

#. UI.MAINSCREEN.NEWUSER_NO
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NEWUSER_NO"
msgid "No, Browse Games"
msgstr "不，流覽遊戲。"

#. UI.MAINSCREEN.NEWUSER_NO_QUICKJOIN
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NEWUSER_NO_QUICKJOIN"
msgid "No, Quick Join"
msgstr "不，快速加入"

#. UI.MAINSCREEN.NEWUSER_YES
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NEWUSER_YES"
msgid "Yes, Host Game"
msgstr "是的，創建遊戲"

#. UI.MAINSCREEN.NEWWORLD
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NEWWORLD"
msgid "Create a new world!"
msgstr "創建新世界！"

#. UI.MAINSCREEN.NEWWORLDDESC
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NEWWORLDDESC"
msgid "This will erase your current world and any saved games in it. Continue?"
msgstr "這會刪除你當前的世界和其中保存的任何遊戲內容。是否繼續？"

#. UI.MAINSCREEN.NEXTBUILDIMMINENT
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NEXTBUILDIMMINENT"
msgid "Next build imminent!"
msgstr "下一次更新即將發佈！"

#. UI.MAINSCREEN.NEXTUPDATEDAYS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NEXTUPDATEDAYS"
msgid "Next Update: %d days!"
msgstr "下次更新：%d 天后"

#. UI.MAINSCREEN.NO
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NO"
msgid "No"
msgstr "否"

#. UI.MAINSCREEN.NOTIFY
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NOTIFY"
msgid "News"
msgstr "新聞"

#. UI.MAINSCREEN.NOT_SIGNED_IN_TO_PSN
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NOT_SIGNED_IN_TO_PSN"
msgid "Not Signed In to PlayStation™Network"
msgstr "尚未登錄 PlayStation™Network"

#. UI.MAINSCREEN.NOT_SIGNED_IN_TO_PSN_DESC
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NOT_SIGNED_IN_TO_PSN_DESC"
msgid "You are not signed in to PlayStation™Network. Characters and worlds from online games will be unavailable. Play offline?"
msgstr "你沒有登錄 PlayStation™Network。線上遊戲的角色和世界不可用。是否進行離線遊戲？"

#. UI.MAINSCREEN.NO_INTERNET_CONNECTION
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NO_INTERNET_CONNECTION"
msgid "No internet connection"
msgstr "無網路連接"

#. UI.MAINSCREEN.NO_INTERNET_CONNECTION_DESC
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NO_INTERNET_CONNECTION_DESC"
msgid "Could not connect to the internet. Characters and worlds from online games will be unavailable. Play offline?"
msgstr "無法連接到互聯網。線上遊戲的人物和世界不可用。是否離線遊戲？"

#. UI.MAINSCREEN.NO_PS_PLUS_MEMBERSHIP
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NO_PS_PLUS_MEMBERSHIP"
msgid "PlayStation®Plus"
msgstr "PlayStation®Plus"

#. UI.MAINSCREEN.NO_PS_PLUS_MEMBERSHIP_DESC
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NO_PS_PLUS_MEMBERSHIP_DESC"
msgid "Online play requires an active PlayStation®Plus membership.\nCharacters and worlds from online games will be unavailable. Play offline?"
msgstr "進行線上遊戲必須擁有 PlayStation®Plus 會員身份。\n線上遊戲的角色和世界不可用。是否進行離線遊戲？"

#. UI.MAINSCREEN.OFFLINE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.OFFLINE"
msgid "Offline"
msgstr "線下"

#. UI.MAINSCREEN.OFFLINEMODE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.OFFLINEMODE"
msgid "Connection to Klei Failed"
msgstr "無法連接到 Klei"

#. UI.MAINSCREEN.OFFLINEMODEDESC
msgctxt "UI.MAINSCREEN.OFFLINEMODEDESC"
msgid "Could not connect to Klei's servers. Characters and worlds from online games will be unavailable. Continue and play offline?"
msgstr "無法連接到 科雷伺服器。線上遊戲的人物和世界不可用。是否繼續並離線遊戲？"

#. UI.MAINSCREEN.OK
msgctxt "UI.MAINSCREEN.OK"
msgid "OK"
msgstr "確定"

#. UI.MAINSCREEN.ONLINE_AGE_RESTRICTION_DESC
msgctxt "UI.MAINSCREEN.ONLINE_AGE_RESTRICTION_DESC"
msgid "You do not meet the age requirement to play online. Characters and worlds from online games will be unavailable."
msgstr "您沒有達到玩線上遊戲的最低要求。您將無法獲取線上遊戲的角色和世界。"

#. UI.MAINSCREEN.ONLINE_AGE_RESTRICTION_TITLE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.ONLINE_AGE_RESTRICTION_TITLE"
msgid "Online Age Restriction"
msgstr "線上年齡限制"

#. UI.MAINSCREEN.ONLINE_UGC_RESTRICTION_DESC
msgctxt "UI.MAINSCREEN.ONLINE_UGC_RESTRICTION_DESC"
msgid "Online play is disabled due to parental control settings for your account. Characters and worlds from online games will be unavailable."
msgstr "由於您的帳戶設置中的家長控制，您無法線上玩遊戲。您將無法獲取線上遊戲的角色和世界。"

#. UI.MAINSCREEN.ONLINE_UGC_RESTRICTION_TITLE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.ONLINE_UGC_RESTRICTION_TITLE"
msgid "User-Generated Media Restriction"
msgstr "用戶創造的媒體限制"

#. UI.MAINSCREEN.OPTIONS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.OPTIONS"
msgid "Options"
msgstr "選項"

#. UI.MAINSCREEN.PLAY
msgctxt "UI.MAINSCREEN.PLAY"
msgid "Play!"
msgstr "開始遊戲！"

#. UI.MAINSCREEN.PLAYDEMO
msgctxt "UI.MAINSCREEN.PLAYDEMO"
msgid "Play Demo"
msgstr "開始試玩"

#. UI.MAINSCREEN.PLAYMP
msgctxt "UI.MAINSCREEN.PLAYMP"
msgid "Play Online!"
msgstr "離線遊戲！"

#. UI.MAINSCREEN.PLAYOFFLINE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.PLAYOFFLINE"
msgid "Play Offline"
msgstr "離線遊戲"

#. UI.MAINSCREEN.PSN_OFFLINEMODE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.PSN_OFFLINEMODE"
msgid "Connection to PlayStation™Network failed"
msgstr "與 PlayStation™Network 連接失敗"

#. UI.MAINSCREEN.PSN_OFFLINEMODEDESC
msgctxt "UI.MAINSCREEN.PSN_OFFLINEMODEDESC"
msgid "Couldn't connect to PlayStation™Network (scheduled maintenance or connectivity issues). Characters and worlds from online games will be unavailable. Play offline?"
msgstr "無法連接到 PlayStation™Network （因為正在進行定期維護或存在連接問題）。線上遊戲的角色和世界不可用。是否進行離線遊戲？"

#. UI.MAINSCREEN.QUICKJOIN
msgctxt "UI.MAINSCREEN.QUICKJOIN"
msgid "Quick Join"
msgstr "快速加入"

#. UI.MAINSCREEN.QUIT
msgctxt "UI.MAINSCREEN.QUIT"
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#. UI.MAINSCREEN.RATE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.RATE"
msgid "Rate This Game"
msgstr "給本遊戲打分"

#. UI.MAINSCREEN.REDEEM
msgctxt "UI.MAINSCREEN.REDEEM"
msgid "Redeem"
msgstr "兌換"

#. UI.MAINSCREEN.REGISTER_SECOND_PLAYER
msgctxt "UI.MAINSCREEN.REGISTER_SECOND_PLAYER"
msgid "Split Screen"
msgstr "分區螢幕"

#. UI.MAINSCREEN.RESETGAMEDESC
msgctxt "UI.MAINSCREEN.RESETGAMEDESC"
msgid "This will reset your current world. Continue?"
msgstr "這會重置你當前的世界。是否繼續？"

#. UI.MAINSCREEN.RESETPROFILE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.RESETPROFILE"
msgid "Reset profile!"
msgstr "重置檔案！"

#. UI.MAINSCREEN.RESTART
msgctxt "UI.MAINSCREEN.RESTART"
msgid "Restart"
msgstr "重新開始"

#. UI.MAINSCREEN.SAVE_LOCATION
msgctxt "UI.MAINSCREEN.SAVE_LOCATION"
msgid "Data"
msgstr "數據"

#. UI.MAINSCREEN.SCRIPTERRORMODWARNING
msgctxt "UI.MAINSCREEN.SCRIPTERRORMODWARNING"
msgid "This error may have occurred due to a mod you have enabled!\nYou have the following mods enabled:\n"
msgstr "此錯誤可能是由於你啟用的某個模組所致！\n你啟用了下列模組：\n"

#. UI.MAINSCREEN.SCRIPTERRORQUIT
msgctxt "UI.MAINSCREEN.SCRIPTERRORQUIT"
msgid "Exit Game"
msgstr "退出遊戲"

#. UI.MAINSCREEN.SCRIPTERRORRESTART
msgctxt "UI.MAINSCREEN.SCRIPTERRORRESTART"
msgid "Reload Save"
msgstr "重新記載存檔"

#. UI.MAINSCREEN.SETTINGS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.SETTINGS"
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#. UI.MAINSCREEN.SKINS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.SKINS"
msgid "Curio Cabinet"
msgstr "珍寶櫃"

#. UI.MAINSCREEN.SLOT
msgctxt "UI.MAINSCREEN.SLOT"
msgid "Game Slot"
msgstr "遊戲存檔欄"

#. UI.MAINSCREEN.SLOTACTION
msgctxt "UI.MAINSCREEN.SLOTACTION"
msgid "What would you like to do?"
msgstr "你想做什麼？"

#. UI.MAINSCREEN.SLOT_1
msgctxt "UI.MAINSCREEN.SLOT_1"
msgid "1"
msgstr "1"

#. UI.MAINSCREEN.SLOT_2
msgctxt "UI.MAINSCREEN.SLOT_2"
msgid "2"
msgstr "2"

#. UI.MAINSCREEN.SLOT_3
msgctxt "UI.MAINSCREEN.SLOT_3"
msgid "3"
msgstr "3"

#. UI.MAINSCREEN.SLOT_4
msgctxt "UI.MAINSCREEN.SLOT_4"
msgid "4"
msgstr "4"

#. UI.MAINSCREEN.SPLITSCREEN
msgctxt "UI.MAINSCREEN.SPLITSCREEN"
msgid "Split Screen"
msgstr "分區螢幕"

#. UI.MAINSCREEN.STEAMOFFLINEMODE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.STEAMOFFLINEMODE"
msgid "Connection to Steam Failed"
msgstr "無法連接到 Steam"

#. UI.MAINSCREEN.STEAMOFFLINEMODEDESC
msgctxt "UI.MAINSCREEN.STEAMOFFLINEMODEDESC"
msgid "Couldn't connect to Steam (scheduled maintenance or connectivity issues). Characters and worlds from online games will be unavailable. Play offline?"
msgstr "無法連接到 Steam 伺服器（進行維修或者是連接的問題）。線上遊戲的人物和世界不可用。要線下玩遊戲嗎？"

#. UI.MAINSCREEN.SURE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.SURE"
msgid "Are you sure?"
msgstr "你確定嗎？"

#. UI.MAINSCREEN.TESTING
msgctxt "UI.MAINSCREEN.TESTING"
msgid "This is the testing branch!"
msgstr "這是測試分支！"

#. UI.MAINSCREEN.TESTINGDETAIL
msgctxt "UI.MAINSCREEN.TESTINGDETAIL"
msgid "You may encounter bugs or broken features, and you may lose your save game when we update. Please report all problems in the forum."
msgstr "當我們更新時，你可能會遇到Bug或無法使用的功能，而且可能會丟失遊戲存檔。請在論壇中報告所有問題。"

#. UI.MAINSCREEN.TESTINGNO
msgctxt "UI.MAINSCREEN.TESTINGNO"
msgid "No, thank you!"
msgstr "不，謝謝！"

#. UI.MAINSCREEN.TESTINGYES
msgctxt "UI.MAINSCREEN.TESTINGYES"
msgid "I understand."
msgstr "我明白。"

#. UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_BROWSE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_BROWSE"
msgid "Browse all servers"
msgstr "流覽所有伺服器"

#. UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_COMPENDIUM
msgctxt "UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_COMPENDIUM"
msgid "A summary of your adventures"
msgstr "冒險摘要"

#. UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_CREDITS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_CREDITS"
msgid "See who made the game"
msgstr "看看是誰創造的遊戲"

#. UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_FESTIVALEVENT.LAVAARENA
msgctxt "UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_FESTIVALEVENT.LAVAARENA"
msgid "Challenge Battlemaster Pugna's warriors in this limited-time event!"
msgstr "在此限時事件內挑戰戰鬥大師普格納的戰士！"

#. UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_FESTIVALEVENT.QUAGMIRE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_FESTIVALEVENT.QUAGMIRE"
msgid "Prepare offerings for the Altar of Gnaw in this limited-time event!"
msgstr "在這項限時遊戲裡，為饕餮祭壇準備祭品！"

#. UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_HOST
msgctxt "UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_HOST"
msgid "Start your own server"
msgstr "啟動你自己的伺服器"

#. UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_LOGOUT
msgctxt "UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_LOGOUT"
msgid "Log out so you can log back in again"
msgstr "註銷後再次登錄"

#. UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_MODS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_MODS"
msgid "Customize your game"
msgstr "自訂遊戲"

#. UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_OPTIONS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_OPTIONS"
msgid "Change your settings and controls"
msgstr "改變設置和控制"

#. UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_OPTIONS_PS4
msgctxt "UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_OPTIONS_PS4"
msgid "Change your settings and view the controls"
msgstr "改變設置和查看控制"

#. UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_PLAYERSUMMARY
msgctxt "UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_PLAYERSUMMARY"
msgid "Equip curios, craft items and view player history"
msgstr "裝備珍寶、製作物品、查看玩家歷史"

#. UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_QUICKJOIN
msgctxt "UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_QUICKJOIN"
msgid "Jump in and start playing"
msgstr "立即開始遊戲"

#. UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_QUIT
msgctxt "UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_QUIT"
msgid "Scram!"
msgstr "離開！"

#. UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_WIZARD
msgctxt "UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_WIZARD"
msgid "Let us help you drill down the list of servers"
msgstr "讓我們幫你看下伺服器列表"

#. UI.MAINSCREEN.UNKNOWNGAME
msgctxt "UI.MAINSCREEN.UNKNOWNGAME"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. UI.MAINSCREEN.UNLOCKEVERYTHING
msgctxt "UI.MAINSCREEN.UNLOCKEVERYTHING"
msgid "Unlock Everything"
msgstr "解鎖全部內容"

#. UI.MAINSCREEN.UPDATENAME
msgctxt "UI.MAINSCREEN.UPDATENAME"
msgid "All's Well That Maxwell"
msgstr "麥斯威爾一切都好"

#. UI.MAINSCREEN.UPDATERELEASED
msgctxt "UI.MAINSCREEN.UPDATERELEASED"
msgid "Now Playing:"
msgstr "現在玩遊戲："

#. UI.MAINSCREEN.VERSION_CHECKING
msgctxt "UI.MAINSCREEN.VERSION_CHECKING"
msgid "Checking for update"
msgstr "檢查更新"

#. UI.MAINSCREEN.VERSION_ERROR
msgctxt "UI.MAINSCREEN.VERSION_ERROR"
msgid "Problem checking for latest version"
msgstr "檢查最新版本出現的問題"

#. UI.MAINSCREEN.VERSION_LATEST
msgctxt "UI.MAINSCREEN.VERSION_LATEST"
msgid "Latest Version: %s"
msgstr "最新版：%s"

#. UI.MAINSCREEN.VERSION_MOREINFO
msgctxt "UI.MAINSCREEN.VERSION_MOREINFO"
msgid "Instructions"
msgstr "指示"

#. UI.MAINSCREEN.VERSION_NOTUPTODATE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.VERSION_NOTUPTODATE"
msgid "Update required!"
msgstr "需要更新！"

#. UI.MAINSCREEN.VERSION_OUT_OF_DATE_BODY
msgctxt "UI.MAINSCREEN.VERSION_OUT_OF_DATE_BODY"
msgid "Your game looks like it's running an old version. We recommend that you update to the latest version."
msgstr "你的遊戲看起來是舊版本。我們建議你更新到最新的版本。"

#. UI.MAINSCREEN.VERSION_OUT_OF_DATE_CANCEL
msgctxt "UI.MAINSCREEN.VERSION_OUT_OF_DATE_CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. UI.MAINSCREEN.VERSION_OUT_OF_DATE_INSTRUCTIONS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.VERSION_OUT_OF_DATE_INSTRUCTIONS"
msgid "Instructions"
msgstr "指示"

#. UI.MAINSCREEN.VERSION_OUT_OF_DATE_PLAY
msgctxt "UI.MAINSCREEN.VERSION_OUT_OF_DATE_PLAY"
msgid "Play Anyway"
msgstr "仍然遊戲"

#. UI.MAINSCREEN.VERSION_OUT_OF_DATE_TITLE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.VERSION_OUT_OF_DATE_TITLE"
msgid "Version Out of Date"
msgstr "版本過期"

#. UI.MAINSCREEN.VERSION_UPTODATE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.VERSION_UPTODATE"
msgid "Up to date!"
msgstr "最新！"

#. UI.MAINSCREEN.VERSION_YOURS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.VERSION_YOURS"
msgid "Your Version: %s"
msgstr "你的版本：%s"

#. UI.MAINSCREEN.VISITFORUM
msgctxt "UI.MAINSCREEN.VISITFORUM"
msgid "Visit Forum"
msgstr "訪問論壇"

#. UI.MAINSCREEN.WEGAMEFFLINEMODEDESC
msgctxt "UI.MAINSCREEN.WEGAMEFFLINEMODEDESC"
msgid "Couldn't connect to WeGame (scheduled maintenance or connectivity issues). Characters and worlds from online games will be unavailable. Play offline?"
msgstr "無法連接到WeGame（因為正在進行定期維護或存在連接問題）。線上遊戲的人物和世界不可用。是否進行離線遊戲？"

#. UI.MAINSCREEN.WEGAMEOFFLINEMODE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.WEGAMEOFFLINEMODE"
msgid "Connection to WeGame Failed"
msgstr "無法連接到WeGame"

#. UI.MAINSCREEN.YES
msgctxt "UI.MAINSCREEN.YES"
msgid "Yes"
msgstr "是"

